如果袁偉豪跌左落水

女神就會問你～
跌咗落水嘅，係金探，定係銀探

哈哈

真係估你唔到

定係肛探?

幾有創意

仲諗住係「被水沖去」添